立場立即撤回「劉博酷」文章，否則取消課金

我屌你老母臭閪
日日報埋垃圾會啲白痴新聞我都算鳩數
委任派做咩我唔撚想知
兩害取其輕？
一日有呢啲傳統媒體散播左毒
世界冇好日子過

你班垃圾有冇搞錯
讀屎片學人出文帶風向，你個腦有問題呀出文章
食屎啦

硬係要做到中立咁2邊立場都報
其實對立都好清楚 點解仲要自己呃自己而唔係迎合下觀眾

立佢老母臭閪
中立我使撚撐佢
貪佢夠公正？
想收皮咪出聲囉

幾時post過支持侵既文章？

香港人唔需要人扮中文
入去同啲手足講囉
其實你都有唔岩，咁樣？
去死啦

撤回呀
我唔使你道歉好撚厚道

立場其實無立場

我貪佢中文好？

香港人已好攰
又要對付外敵，又要除家害
屌你老母當自己邊個

宜家仲諗住撈media可以無立場真係on9

不嬲唔課金啦 日日報埋白卡李幗永變DavidNews

由佢播左膠毒野開始已經停止左課金。
左毒本身已經係垃圾，播放左毒即係放任共產黨繼續坐大=幫兇。

中立場新聞 未聽過咩

上年人地都講到明記者係唔會幫示威者

到告急要人課金嗰陣先有立場

要黃絲豬課金

如果你咁同大陸有咩分別，一有唔啱自己意見，就話用利益去制裁人哋。

我哋爭取左成年嘅自由，唔係應該咩聲音都可以包容咩。

死左膠係咁

傳媒本來就係應該係中立

我支持滅聲呀 ,最好惡撚過共產黨 ,去火魔燒佢後面

原來一早站左邊

原來仲有人到而家都仲諗住靠本來乜本來物同支共/China Joe打仗

立場咁多中產黃絲個個月入錢入錢入錢
我屌你班蛤蟆呀！你入錢？我唔要呀！
ching課啲真係等錢使嘅好過啦
e.g. factwire

有阿

7.1已經停課啦，垃圾場新聞

屌完空姐係雞就想屌立場？

咁你唔好課囉，講到你係老細咁
發牌果個先所有傳媒嘅老細，今時今時肯中立仲想點

同返你自己講啦呢幾句
on9

仲想點？咁佢叫啲中立港豬課金咪無人屌囉

我覺得報兩邊冇咩大問題
其實睇下人地既觀點知下對家諗咩都係好. 可以加強自己既論述

我仲會抽時間睇大公文匯 黨宣傳添

.

冇改錯名

開始想搞埋立場

比D左膠衝出黎柒唔好咩

不嬲唔贊成課立場 完全冇獨家新聞 冇調查報道

就連最常做嘅live，都不如科大、丘品影到獨家畫面

課嚟做乜？

呢個係人地專欄
你搵下有冇投稿既

Same

而家先知咩
連登只不過係反共既獨裁者
掌權之後一樣會自我審查
唔鍾意就迫你下架

咁你未取消課金囉，係你嘅自由黎

推
再係咁即刻取消課金

乜唔係要叫人脫離同溫層架咩？

自己唔鍾意就要威脅人
你咁鍾意睇
咪只係睇啲得自己鍾意嘅報導
繼續喺自己同溫層入面取暖囉

饅頭已食

中立不嬲都係當藍處理

又一隻死左膠

又係傳媒道德操守，有獎分咁款

唔明點解你咁執著係咪投稿可能撐trump 既人唔中意睇立場咁咪冇人投

咁叫中立嘅睇囉 我個樣似係中立撚?

你講緊自己？

課金就干涉立場新聞自由
你同D紅報金主有咩分別?

如果連登仔掌權應該衰過共產黨

不過依家連登好多五毛

你咪正常囉巴打
樓主on99唔知做乜柒
好明顯係啲成日諗埋一邊然後屌人唔理解佢嘅人

幾時同環時合作

網上打仗

根本為反而反
為左而左
左毒上腦

e個post咪好多五毛
觀點一唔同就鬧你傻仔
單純想引戰

新聞自由？
連登仔：撒回文章

開始分化立場
Now 有線死左
蘋果告到執笠
之後香港人唔使睇新聞

go ahead

點解仲未有熱血入黎架？…………cctai……………連登係邪教…………連衛兵…………

係，即係理大嗰次已經值得課金。

啲離地左膠扮理性中立真係好難頂

立場成日搵埋啲垃圾寫手，例如偽大數據財演李鴻彥

cut左好耐，課緊獨媒

on9 佢唔報假新聞唔係親政府已經值得支持啦
同埋你明唔明咩係新聞呀 如果新聞要隔過渣同大公文匯有咩分別

反侵 = 唔支持運動, 藍絲
咁樣非黑即白 目光會唔會太狹窄

你呢D高質連登仔, 時事台真係買少見少, 我支持你

蘋果日報2.0，兩份無撚分別

你喺民主國家就係嘅

所以,我後尾直情取消埋讚好,唔想再見到立場新聞

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

其實中立唔係要出兩篇一篇極左一篇極右
而係同一篇入面要平衡左右兩面意見
比讀者睇到兩面意見再自行判斷
呢樣港台做得好好
同埋呢個都係講緊報導新聞方面

但係今次係讀者投稿，即係類似編輯散文、社論
同新聞完全兩回事
係可以有立場，報社亦可以選擇出啲乜
同言論自由同中唔中立無關架wor

由佢影大頭出賣手足個時, 我已經冇當佢地係同路人

已封鎖會員 - 跟住去邊

五毛又出動，少少嘢無限放大，真係咁驚黃色媒體咩

劉博酷係咩人嚟，google搵唔到佢資料

仲中立？
同敵國打緊仗呀！
而家敵國不斷傷害香港人
仲係度咩「睇睇2邊論點」

篇野已經唔算太脫離啦

一樣支持民主 只係講靠侵有無問題姐

做咩咁話自己

蘋果立場泛民喉舌算係咁

又嚟，帶風向嘅屌人帶風向
拉

遲下又有人屌鳩你話佢地要持平
但明明佢地又屌nowtv

立場係第二個香港01

Push

立場david tang屢次幫司法迫害護航同刷彭寶琴鞋討好狗隊
直頭係大公報

你直接寫篇文去捧侵場，投稿上立場啦

因咩理由要人撤回？

同敵國打緊仗仲講中立
好難相信陳百祥會睇立場新聞

洗乜等佢地刪文章, 應該要即時停止課金啦

立場唔係第一日post埋D左膠文章比人屌, 而佢地比人屌完都繼續比左膠post
你繼續課金即係助長佢地咁既行為

仲有唔好同我講咩新聞中立, 你睇政府點對係現場採訪既網媒, 同埋個認可傳媒名單, 就知打壓新聞自由絕對唔係由讀者行先

On9拉

pr 狗 五毛撚 全面進場

成9日用澳門人在英國垃圾文章，係咪食定有港共水喉射著，唔洗課金

不許反革命份子發表反革命意見

同文匯記者鄭治祖一樣,政治組的諧音
條共匪唔敢出真名

ok 立即唔課
睇下點

你 D 文筆好撚 uwants

連登仔仲惡過共產黨
返去睇大紀元算啦

立場得前線記者同海外抗爭報導係值得睇
其餘水平我會比垃圾評級

成日扮中立，報下啲藍絲文
已經比黨點左名，仲扮乜野

報新聞地址唔撚係報街名幾號
求其上Google map copy地址

你取消咁我課多啲

我嘅觀點係媒體唔應該有自我審查，傳媒應該獨立運作，唔應該有勢力威脅傳媒，叫傳媒屈服

立場摺左最好。

如果連登仔掌權
有權起集中營困哂啲左膠
你估下佢地會唔會咁做

樓豬貼返張receipt 先啦
無圖你話月捐10m都得啦

是日批鬥對象：立場新聞

其實依家見唔同機構都有滲透，呢度點會無。
靠自己守住，唔想見呢度變香討

呢篇標題黨 但都係撐侵

自從見佢地成日po相又唔打格仔
日日係到出埋啲傻仔投稿零質量既文
就已經unlike左
呢啲難聽說話應該會收好多負皮
但(中)立場係點大家咁多個月以黎有得睇

要睇對家立場睇tvb大撚把，點解要睇立場？

左膠報

返去行山啦，屌你老母蔡東豪

好彩從來冇支持過
一直覺得好鬼

樓主有潛質做小粉紅

呢篇寫明讀者投稿
撐侵侵 一樣照登：

可唔可以理解為，立場報導趙立堅，等大家鞭屍？

立場新聞一登反侵文章 又有分化撚瘋狂抹黑立場

委任已經唔係中立
已經係偏藍
變相承認忠誠反對派

pr公司打手會扮盲，繼續屌，你信唔戈信？

垃場

之前澳狗在英倫啲文咪又係咁

我淨係知立塲姐姐。

見到佢地左到連南亞難民都幫個時已經即停課

假中立立場

評論有唔同立場係好正常 係健康嘅
你睇下面comment一片屌罵聲就知
如果唔係就好似東方文匯大公咁
東方以前d專欄社評都有d民主派嘅反對聲音
而家係一面倒支式打飛機
美帝亡我之心不死
港毒必亡 臺獨必亡
武統武統

就係你呢啲臭閪搞臭新聞
中立係基本啦

所以一比低智人有錢係身就真係唔撚店
香港一大堆低智求其讀少少專業知識就可以賺5 6萬
要係呢班低智豬身上呃錢真係好簡單

其實真係唔洗當傳媒係自己友
不嬲雙刃劍黎

連hkfp 都唔會受藍絲玩啦

仲自命中立？

咁你選舉仲掛立場牌？

雨革果陣又突然關站？

與其好嬲好嬲, 不如出篇文反駁

對家就出哂千 你咪慢慢跟規矩同佢玩
上年蘋果影手足影到跟埋上巴士搞到比狗咬個陣人人都屌 又唔見你彈出黎話新聞自由？

尼采：與怪物戰鬥時，應當小心不要成為食物

唔知你對胡服騎射有咩睇法？

呢個post睇到唔少連登仔都係一言堂

要中立洗撚睇你咩

岩牙 藍屍同小粉紅講既野都無錯其實

樓主post 左啲課金紀錄出黎先，比大家效法下，比立場睇下損失左幾多金主會有幾大問題

凡事唔好去到咁盡
如果特朗普真係輸左，咪又係要繼續靠美國。
而家踩到拜登咁盡，到時又靠人地真係會好樣衰。
立場都係做風險管理

好似有個立場記者話只影警暴唔影手足咁同藍絲有咩分別
錯喇，一般藍絲只係會罵我哋死曱甴，係不痛不癢。但影手足大頭隨時會摧毀佢成個人生，根本係置佢於死地

一唔夠錢果時
就會大大隻字寫「光復香港」

Same，但篇文似情緒式發洩，無乜論點

政府：「全面收緊言論自由」
連登仔：「立場新聞要中立，兩邊都要報」

仲太平盛世呀？
仲玩平時空呀我屌你老母訓撚醒未

笑死 唔怪得爭取唔到民主 一個獨裁者想要民主

咁講法香港啲藍屍狗都一樣道理
愛中國然後老婆仔女留美國
都係風險管理 你就唔好再批評

唔可以屌立場新聞架佢哋好專業架雖然佢哋叫人課金就話自己立場新聞，但作為新聞工作者都要不偏不倚中立報導架

對外國政治可以咁上心，我諗全世界得連登仔

廢文 拉

個記者呢啲思考方式根本on9
藍絲食飯唔同你唔食？ 只要做嘅野可以最大化己方陣營利益咪得
啲人企少陣道德高地喺咪會死

影人大頭時就中立
叫人損錢個陣就叫黃架啦

立場篤完灰就無課過

非洲大選定唔知邊到大選嘅理撚得佢
講緊美國大選啊on9 根本美國大選就係會左右之後4年世界條路點行
邊個國家關心政治嘅人唔關心唔上心？

難為有啲手足一聽到立場就當自己人任佢影

到佢被捕上庭控方拎番立場條大頭片出黎指證

唔當自己友做乜要貨金
即係點，貨金時就捍衛言論自由，就話社會唔可以無左一種聲音
唔貨金時就正反兩邊都報，因為要持平
太平盛世講持平無乜所謂
但係政府收緊言論自由既時候你仲高呼持平
又話要用盡所有空間發聲屌而家發Ｄ乜野聲

其實連登仔(五毛扮果堆) 從來都唔係追求自由民主架啦, 總之自己唔岩聽既野就唔比人講,標榜人地「左膠」, 最好得一種聲音,一種立場, 批鬥同路人為先, 目的好明顯

連登仔50步笑百步

又一竹竿打一船人 成日話連登仔又乜又物 你呢啲pr公司做到咁出面都有錢收嫁咩

岩，自己開個新傳媒仲好，唔識睇人面色，自己想點就點

要人課金果時係黃絲

影人大頭果陣係中立

推 睇完火都黎 立場係黃絲立場 做唔到就cut

連登仔本身就係藍絲
只係中共俾唔到利益佢哋先扮抗爭

連登仔不嬲以冇人性道德自居
宜家我哋係屌緊左膠雙重標準

721元朗同71立會個兩段live

有人做好事=連登仔好勁，香港最強反共網絡陣地
有人做柒嘢=一竹篙打一船人，連登仔係一個人嚟？

垃圾立場 屌佢老母
有手足舉5.1手勢叫撚左佢打格再出 一係刪post 最後唔撚刪

唔駛同佢講數
取消課金直接了當
你估佢地做呢啲事 之前無諗過架咩

此post已完

要課金個陣咪黃囉

睇你上面啲回覆就知你咩料啦 仲沖出黎柒

肯定有人出黎屌話永遠留係同温層剩剩

又講中, 唔岩聽話人PR

我講緊既係五毛扮果堆連登仔, 你要對號入坐就隨便, 咩叫一竹竿打一船人?

梳 睇錯

連登屌少日黃圈得唔得

政府、大陸課金俾粉紅報
香港人課金俾中立報

香港人

唔課金就代表制裁人就等於共產黨?
咁我杯葛藍店又係咪共產黨?

冇課好耐啦, 當客仔啲個人資料垃圾咁擺

唔係黃洗撚俾錢佢
同我講傳媒中立？

放吉狗手足大頭個單野又不了了之

人哋"中立"咗好耐啦，由之前雨傘無啦啦瘋狂報手足d相/資料果陣開始就變咗"中立"